對住啲死廢老真係好撚嬲

講啲嘢無內涵
又係咩搞亂香港 有書唔讀 有飯食咪算
你明知你同佢地理論完
佢地都係照繼續講
激撚死 點解仲未死架佢地
好撚嬲 嬲到好傷心

真係好灰 唔係駁唔到
而係當你望到咁多人受傷被害
你好心痛
但原來香港仲有大大班唔支持你
覺得有飯食就好嘅人
你除左要對抗政權
仲有一大班呢啲垃圾
咁中意大陸你話大亞灣共享榮耀喇
唔好番黎喇
我地已經好慘

好撚嬲啊 點解呢班人未死 而我地要死咁多個手足

激心咪中計
激番班廢老，心血管行多你幾十年兩野就爆架啦